好撚小心系列）食親都辣到個口好撚痛

次次食生煎包己經好撚小心，
但每次都失手辣到個口，
屌你老母好撚痛

btw 祥興記生煎包真係無撚得輸
係有少少貴28四粒4粒。

但都應該抵食過乜撚野美食車
成碌7咁企係度食 仲要收你40蚊4粒餃

以為有咩野食可以辣到個口痛

咁大個人食包都辣親 生個叉燒包都好過生你

食雪糕辣到就抵屌姐 ,食熱野辣親都唔撚得？

小心食豆腐哽親呀

生果陣會比個叉燒包辣親

你曾經辣親過你老母所以咁清楚？

見你老母生你嗰陣
一味話痛呀痛呀
仲唔係比你辣到薯薯聲

巴打叻仔

芝心蝦丸個d好易出事

哦，我屌你老母果陣，你老母痛到薯薯聲。

爸爸
老母嗰陣係處吖嘛
你做咩屌完佢又唔娶佢